想養貓但乜都唔識

因為有隻老鼠唔知邊度入咗來
想養隻貓捉左佢
養咩種 邊度買

呢個情況養隻貓嚟做乜撚
直接d燒左間屋咪搞掂

我隻貓怕老鼠